信用卡銀行會否知道 AAVS 八達通交易？

花旗銀行張八達通信用卡有搞九巴乘車優惠
所以花旗一定知道八達通交易內容
雖然我唔知佢背後點樣知
我估都要由八達通 feed 番俾花旗？
就咁張卡本身應該無機制將八達通交易記錄透過信用卡交易傳番俾銀行？

但如果係零售版八達通
再 link up AAVS 呢？
銀行會唔會知嗰張八達通嘅交易資料呢？

AAVS就自己睇t&c la

仲以為只有個人卡先可以自動增值添

DBS 嘅 T&C 好似無類似條款